廿幾歲人想學游水

廿幾歲人唔識游水
想學下一技旁身順便減下肥
求介紹
利申 肥仔

唔教了
只教靚女

介紹啲咩？介紹游泳池？游泳選手？式？游泳隊？游泳比賽？

可以教，留ig

跟隊
利申沙田區

可教，留tg

廿幾歲人，都唔係去比賽，自學都得啦，駛鬼咁on9俾錢人賺
利申：我自學一個夏天學識，可游2米大池，姿態唔正宗+游得慢

肥仔會石沉大海，小心命仔都無。

自己攞浮板練分解先啦

遊水？自學都得啦，驚咪拎個浮板練下腰腿動作，踢下水，之後直接入水練，三日就識